將軍澳警署對面有商場

如果你今日入將軍澳一定要來睇呢個post
因為新都城二期係公共交通運輸署行出去（即係新都城街市），對面就係狗署

要走嘅話
可以選擇搭電梯上返去新都城
然後行返去地鐵站度走

又或者：
沿住呢條路一直行出去

最前面就係商場加戲院
轉左出邊就係地鐵站 仲有小學

呢個post以防不時之需
覺得有需要就推
Sorry for 1999

好適合琴日既遠攻小隊

大家唔好唔記得今日仲有西環呀！

撤離要小心，最好一齊撤
寶琳唔多車搭

利申：新都城住客，望到警署

將軍澳警署門口已經有水馬了

612前新都城二期住宅平台直頭有popo巡邏，因為某議員住二期
新都城啲保安完全冇理

警處外裝咗眼仔，影向住宅範圍。角度應該包咗二期平台。

利申，住二期好多年

引佢哋入景林村都打到仆街

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

新都城二期有空置商舖開放做救護站